POKEMONFINDERDE POKEMONFINDER APP IS GEMAAKT DOOR REMCO HOENEVELD | 0876432DE DEMO IS TE BEKIJKEN OP DE VOLGENDE LINK:https://youtu.be/Aask3TTQF1IDE SOURCECODE IS TEVENS OOK NOG TE BEZICHTEN VIA DE VOLGENDE BITBUCKET LINK:https://bitbucket.org/remcohoeneveld/pokemonfinder